其實有冇廿五歲up仲單身嘅女㗎(75）

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

點撚算呀

歡迎大家叫春

lonely ~ I’m mr lonely

31

又潛左去邊呀

Lm

你預料之中啦 扮咩

大神
等等玩唔玩

準備瞓啦 好眼瞓

分身扮曬蟹

開戰嘅signal

又燃

做完gym 留名

攰啦

又上黎，好掛住你地

拍拖仲得閒上黎？

去搵仔仔啦

拍拖唔代表無時間，再者佢都知我上開黎

做咩姐

留名

羨慕你出咗池

唯有飲者

飲咩

此乃中出認輸signal

盛惠100k

出埋呢個post

專心返工啦

有啲想飲

要搵個高登仔先開心

分啲嚟 我買你贏架

飲野要搵中出

b也邦

Pong pong出

求其打句野姐

等中出找數

預支俾咗我先 等錢洗

係你冇接到呀
屈我

why me

正諗住接見到你句攰啦

你飲開嘛

户口得返幾十蚊 等緊唔中山

@中出 找數啦

上個po呀

在在輸了
打和

係公園隊2支啤酒咋

錢就冇
喇

咁你找俾牙在得了

我落公園都懶

找比Nth

費事係屋企飲喇
不過落公園會喂蚊

俾你又唔要

No need thx

落雨bor

得物無所用 費事浪費咗

Hehe is ok

唔係依家
我話平時自己飲既話

做乜攪到咁滄桑

看透世事mode

澄清多次 非gay

心煩嗰時需要酒精

中出得多，個人都成熟左

me2

酒精一齊drink先開心

都係既
等光巴組團

鐘意睇人gay

100同毒撚玩

麻甩佬飲兩杯呻下苦都幾解壓lm#
另外, 聚會玩下d 酒game 快投入d, 例如你最熟既beer pong
btw, 酒已戒, 留返俾你地年青人飲啦

又呷醋～俾返中出你啦

戒左啤酒 飲紅酒

beer pong先玩過一次咋
平時都係同fd去大排檔食飯飲多
好少去酒吧了

無特別喜好既酒類，淨係覺得白酒最難飲

肚餓留名

金拱門

收工無食野？

樓下個間閂左

清吧同朋友聽下音樂傾下計都唔錯
太嘈就不了

淨係食左包餅

紅酒先最難飲

入定d 貨係屋企，隨時都食得，隨時都肥得

唔好又食山渣餅

可能咁岩你飲果支，踩葡萄條友無洗腳

我覺得要一箱箱咁入 真係長期肚餓

今次食個啲edo餅，又係攝牙罅既

唔係掛
不過都係帶甜既酒最好飲

你同花生一齊入貨，大手入平d

買定啲包嘛 無咁肥又飽肚

咁灰

Agger，紅酒真係好難飲
我最愛cider

要用gogovan送貨了咁

好似飲果汁咁

屋邨個啲係咁 10點幾就準備閂

可以飲有氣紅酒

包唔放得耐喎但

我係戒甜戒啤酒先轉飲紅酒

商場入面嗰啲係咁

每人一架先夠裝

出門附近點都有間嘅 買定肚餓咪食囉

Agger
有啲唱得幾好聽

而家啲清吧成日有人唱歌。仲嘈過落club

咁不如Whisky/白酒（中式）

一班落bar飲酒嘅mk子

中式好難飲 糯米酒

有冇推介

要Gogobus

自欺欺人！

冇錯 但唔想出大街

滿足唔到，要食飯

冇
我唔多識

幾舒服聽住個啲傾計

租迷你倉

好多都好甜

得個講字！

咁唔可以成日食到
繽紛樂為你打氣！！！

次次都叫個waiter介紹就算

真唔真啊

茅台真心好飲

成日覺得唔可信

最重要唔貴

呃你做咩 早餐都會食飯，如果有

邊有！啤酒係最肥！甜就已經盡量唔食

幾十蚊人仔落樓

酒精熱量都高

無架 咪試下囉 ok咪下次再叫返個支

我都係之前有fd俾我試過咋

有隻澳洲甜白酒就真係正

紅酒健康啲

大陸d酒好假
飲唔多都好頭痛

成班偽毒！返大陸飲酒

矛試

差唔多

9成假

我同fd飲開moscato夠甜

春係咪訓左

配合花生一流

最憎飲甜酒

識好多

9成9

求醉飲甜易入口

識玩

都係識小小

就係呢隻

擺明成日俾囡飲啦

去fd到下午五點到未開飯4條友已經醉左

渣架

其實係仔
但係你都識喎

到底你地有幾偽毒

3個字飲左4支

輕鬆啦

人地介紹
嗰時係澳洲 十幾aud已經有支

澳洲名產Oyster Bay

冇試過

通常都唔會記得啲名

快啲問下佢叫咩名

岩
Volka我都係記到一隻

飲得多就唔健康

Absolute？

我次次都一杯擺到尾 所以唔知

@中出 @光年

moscato

Grey goose

Grey goose係clubbing搵水魚，我覺得CP值低

我唔係飲得多！

Clubbing煩 又有新朵

個下記完，一秒就唔記得

射射

我都唔記得 金魚記憶

你唔係一枝枝隊架咩

男神拜一拜 出池出得快

因為唔知幾時先會飲

下 幾時有講過

可以買支返去試下
我都好懷念

個post好開頭囉，唔係話飲左好多都唔眼瞓？

香港有矛架

嘩 咁你都記得 個時兩支紅酒姐

其實係提子品種
你去惠康最平108有3支

係 好日都唔會去飲一次

Google話有

個時心諗：呢個人on99

應該有
我冇乜留意

屌 乜野啊 係咪要開戰

有呀 成日都見

99%都係新手先咁串

我新手 好似係

女神又識

訓覺～～大家都早d 休息啦
早抖

找天去看看先

係邊見到

Citysuper有啊應該

唔驚你

又要去到沙田，好遠

冇飲過呀

round 1
花花 vs 卡巴

Wellcome Parknshop都有

108蚊支又幾平

以為你都要瞓了

睇你同在在開好鬼過癮

我冇試過
有時都想試下

咁落樓買

但要有熟既朋友，先可以安心地

下次買支一齊飲

其實我都唔g點解會咁

試佢老母

唔好呀

不過你地早啲瞓啦

好呀

搵呀光年抬你返去ok

幾好，為苦悶既工作加添一啲趣味

有啲難度wor

都係

咁巴閉，你自己pre drink左先囉

唔會啦 我酒量嚇到我自己都驚

咁你幫手一齊抬，再唔夠力搵哂全post巴打抬

勁

留名聽日你地又開

古代抬轎咁

係屋企自隊

以前份工要應酬 成日比個經理搵我出去頂酒

講到卡比成噸重

酒量真係訓練出黎
以前有個fd話
冇酒量唔緊要
最緊要有酒膽

你講㗎咋

幾時先約到花花

係啊 你大下佢就唔敢撩你

最多咪嘔
嘔完再飲過
我fd講既

我通常比人撩就話咪搞咁多野 排哂出黎 清左再講

咁得果次

兜唔到了

你飲得可以咁

我飲到咁上下就會自己閃埋一邊

因為咁講佢地多數會淆 十次有十次都唔洗飲

臭雞！

高招

冇人啦
藍毛毛演奏會要開始啦

若被傷害夠 就用一對手
痛快的割開 昨日詛咒

賣弄球技 和你寫進日記
我記得 哪天成為知己
試過跌低 完場前仍能站得起
誰亦為你我精彩腳法獎聲四起

和我高飛 理想滿心 哈姆共你

心裡完全無牽掛 吃粒種子莫再悲

截

等到9先截嘛

做咩唔聽藍毛毛唱歌

你又唔係錄音唱

連登冇得錄音

又要飛兩三日先番到hk 了

Safe flight呀lingling

咁早起身

返來了Ling Ling

唉，返工

天氣好差，同我心情一樣

早呀，返工先有存在感

射波射波

陰天呀射波呀

我都想

自己醒咗

射佢老母啦在巴

今晚有飯局射左就唔想出街

又有飯局

早

好眼瞓

偽毒唔該自己quit谷啦

偽毒

射佢老味

用精靈之笛吹返醒佢

再射俾人殺

正職射波，副業先係返工

新既球王誕生了

我都想係

琴日o完t 抖返日都好合理

今個月啫

邊夠琴晚講酒啲偽毒勁

睇到打冷震呀

4月 在在
5月 大神
6月會係邊個呢

毒撚都要食飯架

我都係

下一個球王就係你

你叫自己

我partner嗰日都要放
我同腦細講我要攞半晝去覆診佢已經有微言

讓位了

你啦 直情唔洗do

成班酒鬼

幾時帶我脫毒

6月我已經冇落場踢啦

佢裸辭咗洗乜射波

又屈

你去完韓國返嚟回晒塘

等下任球皇接手

怪b 睇到我好驚呀

你帶我 帶男神出場

我是勤力上班的好孩子

個你可以係好多人

我下次加番個 " "會唔會好d

追哂 成班偽毒

係

見到酒就跳晒 媽啊 偽毒

真毒

你囉！

講你呀

對你巧失望 竟然唔射波

你呀
去rooftop bar

唔洗爭 你地2個都係

見到你地講飲酒 已經唔敢上水

好想去入油

男神對我期望太大了

飲可樂咋我

我無講呀

變左mk囝飲油谷

d酒全部我叫ga

佢地仲話要組團添呀 molamola

飲奶咋我

偽毒發現

咪係 嚇到我要去訓覺
成班偽毒

好失望

你訓左咋

毒撚都可以係酒鬼

睇好你蟬聯 點知得一個月貨仔

自爆

行雷呀 落雨呀

偽毒100仲好意思講。明明團長黎

等下啦

Nth好weak

係你隔離嗎

毒撚最多嗌杯剝tail飲

人奶

唔洗驚 卡巴係大廳

我飲水

@等xxxx

飲油團團長

人磨豆奶

又係度9hea緊zzzzzzzzzz

真毒早weak

好man

等一生

Clubbing P先係高手

成班鹽濕囝

痴線冇睇幾日就75

船p?

新名

花生唔洗瞓？

邊個給兵p ?
以為是船p煩

又鹽

毒撚多圍爐

春春

屢次不改
偽毒

吹咩

Weak la

瞓啦花生

瞓醒在戰

正字特驚

唔識字不要嘲笑ok?

好多次啦

成班認字特驚李天翔🤷🏿‍♂️🤷🏿‍♂️🤷🏿‍♂️

訓啦
落雨先好訓

我唔咁做點引到佢地既真面目出黎

加番個煩字先
Clubbing p煩

回復你本來既真面目啦！100光年！

百變花生

瞓醒再戰

你兩個

認字特春

好偉大

扮偽毒
卧卧底

Hi 卡比

射到你改

冇錯 罰抄呀

係同在在戰/睇在在戰

茅錯淨係捉個鹽字

miss春

阿姐放假我發現真係好撚9hea

留堂

我都等緊呢日

你留飽佢
me疊正夠鐘第一時間彈閘

總有一日你會得到

好撚眼訓呀屌 但我尋晚已經早咗訓

罰抄完先一百次先好走

有堆嘢好撚煩扮見唔到先

早瞓又眼瞓遲瞓又眼瞓
不如遲瞓

ok!! u win

禾老啦
早d訓好過

贊同

一係罰請me食車仔麵啦
最憎食

遲瞓傾落club 飲酒斷片

結果係發現呢到全部都係偽毒
沒有一個是無辜的

回憶過去

遲瞓會仲眼瞓

到底要點先斷到片
會醉 但未斷過片

唔啱傾

咁鍾意鹽濕
我罰u奶濕啲鹽

除咗我

冇上水= 真毒

搭唔上咀

是咪咁

Me係此post最和平既人呀喂

除左我同你，是咪

好似會咁

偽毒是你的代名詞

Mk咪會飲到斷片

牙春係不屑搭咀 話題太低LV

我醉到仲可以自己搭小巴番到屋企

既然你咁明事理，就計埋你啦

可唔可以預埋我

未醉到盡

100 好伙伴

兩個偽毒圍爐

成班beer pong點搭

認錯人

偽毒聯盟

你個名都有個偽字, 好難預埋你

同埋我

以後叫我清泉100

到頂會收手

但都係會繼續飲

叫我清泉在

真毒聯盟

牙春玩開beer tennis，個杯轉左做水桶

我地真毒喎春

笑撚死人咩

人唔吠狗都笑

偽毒4ever

偽毒最高境界
連自己都呃埋

咪係 結婚啦兩個偽毒清泉

燈櫈櫈櫈 燈~櫈櫈櫈

@清泉100，搞掂佢啦

Seed c肯定好恨嫁比100

偽毒lv100係清泉
form one 拍拖又話清泉

me唔是清泉啦
唔好line me落水

清泉點敢博咀 毒到唔敢俾反應
從來只有偽毒欺凌真毒, 無得反抗架

比牙在恰咁橙
習慣下啦你仲有排受

佢比你恰呀

從𣎴說謊

架兩王

不要說謊 不要說謊 不要記得 流過的汗~~~

喔

呢句已經好假

睇唔過眼

你以為你講抬轎可以置身事外嗎

夜晚？

你要加入嗎

又撚我

飛完一程 等兩三個鐘又飛14個鐘去日本

上機瞓覺啦
辛苦啦
會唔會喺日本逗留？

Lingling

好憎坐飛機

係Mexico 又比人摷喼搜身

邊敢

朝早到 晚上機

十幾個鐘真係好難頂

不了 偽毒聯盟

Nth 加入真毒聯盟？

me john

有你係到好難係真毒聯盟

牆頭草聯盟

我個個先係

你成日都撚我

邊有

坐到崩潰

你地兩個聯盟結合啦

又十幾個鍾唔沖涼 聽日到日本沖先

飲酒唔比莊

歧視入油人士

人地話緊你仲笑

等你反擊

今次駁唔到

坐坐下要行去機尾做大媽體操

渣ga 笑下算啦

得window seat 14 個鐘

1

2

3

4

🤷🏿‍♂️🤷🏿‍♂️

算啦上機煲幾套戲就落機架啦

見到人地飲酒好驚 會喊

幾個鐘我都覺得攰

你們都是牆頭

安慰下佢咋 我都覺

對住塊鏡講仆街之後成身震哂吖嘛

六粒鐘以上坐到屎忽都痛

人嚟 餵在巴飲酒

你做咩講x街 喊了

唔好教壞毒拎

上去訓 2am 機 去到日本7am
訓到就解決時差問題

me刀咸左

你上機嗌杯酒會易訓d

原來你識打個咸字 喊了

我已眼訓

我眼訓係機都訓唔到 好橙

唔知訓唔訓到 上機先

Safe flight

我都試過

Safe flight lingling

Safe flight linglingc

順風

唔該搵人係佢面前飲油

餵佢啦 仲係佢面前飲

你餵佢

用口餵

就你啦，一支燒酒加啤酒係我面前兩溝隊曬佢

俐搭俐

大膽

你地唔止係偽毒, 仲係mk

老懷安慰

淫底mk

呢個真係easy job....

咪係

留名睇表演

好撚熱

等睇too

今暗唔算熱啦

肥野怕熱

未夠18碎 jolly sandy 溝菠蘿啤 ok?

咁就你嚟啦ching

唔好走數

扮未成年可恥！

清泉100呢到好醜惡

摘個良辰吉日啦

酒之嘛...

又話
不過無人理

恰細蚊仔

你仲細

可恥

上樑不正下樑歪
一定係牙春

點解見到我個名

偽毒頭目

仲話要餵清泉在我飲酒 好mk

hi

中出

夠鐘返工啦

你啫

成日都扎醒以為自己瞓咗一日要遲到

等收工

隨時weak 多round
唔駛等

好串

跟你學

我出名謙虛

震驚了13億人口

你地呢D時候都咁活躍既.

番工好似好得閒咁...

真毒18 22都得

一小部分人唔信

我有雪亮的眼睛

你眼睛有問題

你眼睛先有問題
瞓覺就眼痕個個

你眼睛先有問題

大力眨眼嗰個

我冇大力眨眼
個個係你

有證據
係你㗎啦
唔好抵賴

我淨係話戒捽眼
係你話唔捽眼就要大力眨眼
有哂證據

SOSAD 咁快搞聚

(利申 唔好預我)

雞脾

跟住你有附和話你係街係咁大力眨
好似on汪咁

在在打到喊嘅list

幾時有講係街
我係話如果大力眨啲人會以為我痴線
你先係on乜

牙春幫你搵番啦
在在唔好喊

打牌果時咁眨法會不會好似打龍通

係我錯
在在唔好喊

係咩

自隊啤酒溝whisky

G持齋lit唔溝

highball pls

以前真係有咁飲過
好快上腦

深水炸彈

上面班mk又傾油

春，一齊飲返杯丫

啲清泉仲唔出嚟阻企

齋啤無問題

好喇，呢到全部好係飲油嘅朋友
清泉係唔存在

唔識飲

我咪出咗嚟

飲 都飲

幾時出嚟一齊飲

Me
不煙不油

玩beer pong 啦你

飲呢家野無話識唔識嘅

未無過 飛鏢得唔得

飛鏢好難
beer pong好d

一飲就紅，不了

呢個又得

長期唔中靶

其實鏢我地玩701同double in double out應該都玩得完

即係搵我做靶

完全睇唔明

701都知，但後面是咪打16-20打幾鑊個隻
701唔洗double end game就仲可以訓練下

中晒

無可能阻止到 唔嘥氣力

想睇

清泉比人無視緊

放佢老母工！

你輸了

勝負不在這

此post已死

大家又mk又偽毒

你呀 nth偽毒男神

Bye

孺子可教也

係班飲油mk啊

唔巧呀

春

好肚餓呀 瞓到miss咗餐lunch

男神唔飲油？

機會黎啦 飛雲

有咩機會

春
我上水啦

在在心

文迪呢幾日點呀

同家人冷戰
晚晚12點打後先返
密謀出走

唔飲

其實，我淨係可以每日6點收工已經好滿足

放佢老母工未

決定搬出去？

蟲

物色緊

搬出去洗費好大

理撚得佢照收！

自己一個定有朋友一齊

搵緊人夾

蟲蟲

搬出去真係好辛苦 文迪加油
簽約小心啲

同女神飲油

沒興趣飲酒

搵到人夾就好

好難架

搵到唔洗煩啦

依家有隻好似hostel咁嘅share house 你google下

搵間剃房住一排先law

好

劏房同租個單位
差唔多價錢

因為我新界區

租工廈 好平

要搵到人夾係問題

唔搵人都係萬零到
比得起
不過多一個好好多😂

犯法我唔做

村屋嗰啲唔洗過萬

你無犯法 點證明 全港好多人都住緊

要...

hello 迪迪

參見春女王大大
春女王萬歲萬歲萬萬歲

叫我春泉就得

呢度好多偽毒

上水搶頭香

太早啦肛肛

啲人放工唔見哂

咁我唔知啦

琴日訓著咗 等唔到你出新

呢度好多mk

肛肛
今日去咗邊呀

同埋多曱甴我好驚

我想要春水
有冇

今日會搶到架

上次去家姐朋友屋企又唔覺有喎
同埋唔洗過萬好似
不過都僻

肛肛

咪係
得我一個真毒

向哂東流

琴日等到都搶唔到

睇下租幾大同近唔近
朋友租市區細單位就九千

仲有我呀

你... 要再觀察下

難搵但唔係冇嘅

做咩唔信我真毒

1001

大美督兩層萬四蚊
但係一層都八九千

點解係東
相反得唔得

我呢

因為望落太唔似

樣呢啲呃人㗎咋

你明明女神黎

你眼睛有事嗎？

春泉

中出拎去打把未

喋屌！ 係肉呀

搵人的佢去

我地又再燒

花生

又關我事

我要食到肉味

#2同#1001常客嘛

要柏柏夾

-6

齋戒一排應該就可以

你搶哂啲頭香

有故聽？

扮咩

-6都要實力

齋戒咗2x 年

串到

對住你要 眼

Ok你贏

卡__唔肯食，要__柏__先肯食

指咩先

唔好挑撥離間
講事實咋

係愛呀

餓了

我飽了 不了

禾好肚餓

我邊有

有個terms叫相愛相殺 好似係

你仲唔認

又愛又恨

明明我夾哂比成檯

唔好屈

咁 相殺相殺

偽毒專心出街啦

乜都唔是

係屋企

咁係普通網友

983

984

唔經唔覺

985

990

你承認愛nth啦

986

快咗 再嚟 991

無聊問題唔答

993

994

估計1001唔到 就入𨋢

佢哋係相愛相愛

999

1001啦 專心啦